{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019501",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 동래 하루"
    },
    "text": "辞職一日では幸せな時間を過ごすことができます。 社稷一日は30室の客室を保有している宿です。 近くには釜山1号線東莱駅、釜山3号線美南駅、釜山3号線社稷駅、釜山4号線東莱駅、釜山4号線美南駅が位置しています。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 社稷一日では夜間の待合を可能にしています。 ヤノルジャ会員特典はオンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金が変わることがあります。 現場で決済すると5%~2.5%の独自マイレージが貯められ、1万5千点以上使用できます。 月曜日から木曜日までは貸室および宿泊が使用でき、金曜日は貸室のみ可能で、土曜日、特定日、オンシーズンには使用できず、日曜日は宿泊のみ使用可能です。 社稷一日では、貸室で5時間イベントを提供します。 月~木曜日に15:00以前に入室して現場でお支払いいただくと、貸室5時間が無料で利用できます。 文化カードもご利用いただけます。 社稷一日の周辺には様々な施設があります。 美南地下鉄駅の8番出口から1分の距離に位置しており、東莱市外バスターミナルからは8分の距離にあります。 また、東莱ロッテデパートは徒歩10分の距離にあり、社稷野球場は車では5分の距離です。 訪問者のレビューによると、地下鉄に近くて施設がきれいで、駐車場も広くてアクセスが良いそうです。 多くの利用者がゆっくり休んで行くことから、コスパの良い宿だという評価を受けており、社長の親切さと広くてきれいな部屋及びバスルームの清潔度が強みとして挙げられました。 短い旅行や出張の際に必要な宿泊施設としておすすめです。 さらに詳しくは駐車施設の保有、スパ、50インチテレビ、客室内PC、無料映画鑑賞、IPTVサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "社稷一日は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "社稷一日は30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "社稷一日の近くにある駅は何ですか？",
            "answer": "社稷一日の近くには釜山1号線東莱駅、釜山3号線美南駅、釜山3号線社稷駅、釜山4号線東莱駅、釜山4号線美南駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "社稷一日ではどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "社稷一日では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "社稷一日では夜間の待合を可能にしていますか？",
            "answer": "はい、社稷一日では夜間の待合を可能にしています。"
        },
        {
            "question": "社稷一日のヤノルジャ会員特典はどのようなものですか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典では、オンシーズン及び特定日、祝日(前日含む)には料金が変わることがあります。現場で決済すると5%~2.5%の独自マイレージが貯められ、1万5千点以上使用できます。"
        },
        {
            "question": "社稷一日の利用可能曜日は何曜日ですか？",
            "answer": "月曜日から木曜日までは貸室および宿泊が使用でき、金曜日は貸室のみ可能で、土曜日、特定日、オンシーズンには使用できず、日曜日は宿泊のみ使用可能です。"
        },
        {
            "question": "社稷一日では何時間のイベントを提供していますか？",
            "answer": "社稷一日では貸室で5時間イベントを提供します。"
        },
        {
            "question": "社稷一日の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "社稷一日の周辺には様々な施設があります。美南地下鉄駅の8番出口から1分の距離に位置しており、東莱市外バスターミナルからは8分の距離にあります。また、東莱ロッテデパートは徒歩10分の距離にあり、社稷野球場は車では5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "社稷一日の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、地下鉄に近くて施設がきれいで、駐車場も広くてアクセスが良いそうです。多くの利用者がゆっくり休んで行くことから、コスパの良い宿だという評価を受けており、社長の親切さと広くてきれいな部屋及びバスルームの清潔度が強みとして挙げられました。短い旅行や出張の際に必要な宿泊施設としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "社稷一日ではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "社稷一日では駐車施設の保有、スパ、50インチテレビ、客室内PC、無料映画鑑賞、IPTVサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 624
    }
}